HKUSPACE悔終生 讀I大更稱心

雖然HKUSPACE係黃店，但伏撚到仆街，奉勸莘莘學子唔好幫襯

我知SPACE 你有人芒post架

Why